有無巴打可以講下期貨買賣？

期貨原理基本上都明，但買賣操作完全睇唔明

絲打都得

無玩開就玩其他啦
而家先學玩，唔係覺得自己可以玩期貨發到達呀？大撚把老手都損手爛腳。

唔明買賣咁你明左D咩原理

明左‘基本原理' 哩四隻字